有藍絲話投民主黨，等你地冇得話人獨裁

呀叔叔話等泛民入多啲人去區議會，到時冇得攻擊佢地係獨裁主義

佢地又佢地分餅仔，你地有你地反對
各取所需

除左選票仲可以點搞地區資源不均問題